［電話行騙］有人打黎話我無交租

電話：24803220
有無人接過有關電話

中午打黎無接 晚上12點打黎 話我無交租 Cut完佢線 過2分鐘又打過黎
最後我無聽到

通常cut完佢線 都唔會再打過黎
但今次竟然追call一次
係咪新騙徒手法？

有無人有類似情況發生

交租啦

無理由 我住公屋 月月交租